咩公司黎,好痴線咁都得?

話說我16號去見工
跟住17號呢間公司打黎話請叫我20號返 ,叫我帶哂D證明文件之類啦
跟住19號既今日岩岩呢間野打黎話咩無左個職位,老西話HOLD住,叫我唔洗返

咩公司黎????????????????????????????

名又唔開 我撚知咩公司

你唔撚開名 我地撚知咩 醒目仔 唔怪得hold住唔比你

名唔開啦 純粹覺得好撚痴線

你咁on9
我係間公司都撚9你啦
傻仔

你send咗自己張相過去？

親身面試 邊洗相

ON9依家係間野反口有問題
工咪再搵有咩所謂 , 我打過咁多間就真係未遇過好似佢咁既公司

開名啦

簽左約未？

見到工都唔知咩公司咁攪笑

NONO 我唔開名 因為如果間野都咁撚痴線
一陣開佢名佢寫律師信大鳩我就唔好

約未簽 問題係佢面試完打黎叫我帶齊野返
返前一日又叫我唔洗返 咁玩野都得 好仆街囉

冇撚用 剩係識上連登取暖
抵唔請啦

唔開名冇野好討論
更仆街既公司都有

未返已經知好去拜神添

如果有巴打想知 私下pm囉 呢個野好仆街
搵緊工既唔洗哂時間去

好事黎 好過返左之後一無生意西鳩你一腳

我fg果陣試過 呢頭叫你in,轉頭無耐話無咗個職位，間野唔記得乜名，好似in copywriter之類嘅職位

我in完 pass 叫埋我返先反口
不過好彩呢幾日都見左第二間請左我